「認真討論」150k內買得到最快既車

例如
E9X 335i
S5
樹娃 GTI（改裝）
大家點睇

WRX STI

Amg c63

2008 年

15萬（淨車價）

唔計維修保養 冇得講架喎

Kawasaki zx6r應該最快

E60 M5

W204 c63講真得個玩字

最快

最快入廠?

又串

其實係樓主問得唔好
150k 好多車都買到 問題係買返黎要擺多幾多錢落去

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

快唔快睇你點渣，呢架架架車都係四秒車

3架之中咁一定係樹娃成本總計係最低最好玩, 如果為快同成本一定係佢啦.. 但3架之中外型最唔討好係佢啦. 架車外內真係好小器樣..
我個人都鐘意大車, 但E90 / 92/ 93個外款都好出現疲態,
S5真係算係最好樣

渣過一日, 個極力子on9, 好難快

比著我飛街就買架mk6 gti, 淨低拎去上個stage 換支靚避震做埋四輪定位 ea888無得輸
記得留錢換呔同埋唔好買啲大改 多數比人皮到五勞七傷

rx8 改20b

TTS (8J)?

之前18萬買到Kawasaki部H2 應該都買到
我估市售無咩46可以快過呢部

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但樓豬要15萬，要補多幾皮

上年都可以用18萬買到部H2
我估今年15 16萬都買到部2手
直路應該都無咩對手

二手zx10r 唔洗十皮
極速過三百

Mk6gti ea888

唔通113咩 衝出嚟柒